{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674673?place[place_type]=GID&place[gid]=1674673&place[latitude]=34.8338026557&place[longitude]=127.5394179443&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "피스테라 풀빌라"
    },
    "text": "青い海が待つ麗水ピステラスパプルビラは、プルビラとスパ客室で構成されています。 恋人、家族、友達とプライベートに客室を利用でき、すべての客室はオーシャンビューを提供しています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室を禁止し、客室予約状況はリアルタイムでは100%一致しないことがあります。 重複予約が発生した場合は、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過して入室できない場合、払い戻しはできません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、安全と火災予防のために魚や肉を焼く直火方式は許可されません。 最大宿泊可能人数を超える場合は入室できず、当日キャンセルされた場合は払い戻しできません。 スパとジェットプールは201、202、203号客室内で利用でき、回数制限で1回使用可能です。 スパの利用料金は33,000ウォンです。 個別バーベキューは炭火バーベキューを使用し、18:00~20:00の間に用意されており、利用時間は18:00~23:00です。 価格は2人基準で22,000ウォンであり、追加1人ごとに11,000ウォンが追加されます。 IPTVとWi-Fiは全客室で提供され、全客室はオーシャンビューを備えています。 プールビラとプールも運営され、プールは3mx2.5mの大きさで運営され、常時運営されますが、6月から8月まではぬるま湯の運営が中断されます。 ぬるま湯の使用時間は入室後~退室1時間前で、ぬるま湯温度は32~35度です。 ぬるま湯を使用する場合、予約とは別途費用が発生し、6~7月には別途清掃費用が追加されることがあります。 バーベキュー場は共用バーベキュー場として炭火バーベキューを使用し、利用時間は18:00~23:00です。 ファミリー海水浴場が近くにあり、便利に海を楽しむことができ、ファミリー海水浴場周辺では様々な活動が可能です。 ファミリー海水浴場の近くに位置する麗水ピステラスパプルヴィラはコーヒーを無料で提供しており、レビューイベントも行っています。 イベント期間は~2023年03月31日までで、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00まで可能です。 宿には様々な客室が提供されており、基準人数と最大人数に応じて予約が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラスパプルビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "プルビラスパプルビラはプルビラとスパ客室からなる施設で、すべての客室からはオーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "プルビラスパプルビラでは未成年者の入室や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "プルビラスパプルビラでは未成年者の入室や男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "いいえ、客室の予約状況はリアルタイムではなく、重複予約があった場合は先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように決まるのですか？",
            "answer": "客室の価格は期間によって異なります。キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することはできません。また、最大宿泊可能人数を超える場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の利用時には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあります。また、安全と火災予防のために直火での魚や肉の焼き方は許可されません。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用には制限がありますか？",
            "answer": "スパとジェットプールの利用は201、202、203号客室内で1回のみ利用できます。利用料金は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。個別バーベキューは炭火バーベキューで、18:00~20:00の間に利用できます。価格は2人基準で22,000ウォンで、追加1人ごとに11,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室でIPTVとWi-Fiが利用できます。また、全客室はオーシャンビューが備わっています。"
        },
        {
            "question": "プールビラとプールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールビラとプールは常時運営されており、プールのサイズは3mx2.5mです。ただし、6月から8月まではぬるま湯の運営が中断されます。ぬるま湯の使用時間は入室後から退室1時間前までで、温度は32~35度です。ぬるま湯の利用には別途費用が発生し、6~7月には清掃費用が追加される場合があります。"
        },
        {
            "question": "近くには何か観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはファミリー海水浴場があり、便利に海を楽しむことができます。ファミリー海水浴場周辺では様々な活動も可能です。"
        },
        {
            "question": "麗水ピステラスパプルビラでは何か特典やイベントがありますか？",
            "answer": "麗水ピステラスパプルビラでは無料のコーヒーの提供やレビューイベントなどの特典があります。イベント期間は~2023年03月31日までで、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "麗水ピステラスパプルビラではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "麗水ピステラスパプルビラでは様々な客室が提供されており、基準人数と最大人数に応じて予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 764,
        "QA": 902
    }
}